[講多無謂] 我地應該直接遊說美國制裁所有參與臨時立法會既議員，包括泛民

既然佢地又要120萬又要光環而唔要民主嘛
咁好簡單，一於遊說美國制裁晒所有選擇留任臨立會既議員囉
夠晒公平啦？反正佢地係反民主既盟主
自己既意見就係意見到人跟要人保護佢發言權
本土派獨派呢啲少數派既意見就唔係意見唔洗被保障呀？
咁咪你有你出糧
美國有美國制裁
唔好係關鍵事刻衝出嚟窒礙香港民主進程，ok?
過去三十年都被你地拖得耐啦
我地無幾多年可以玩落去架咋屌你
本土意識又無，本土文化又唔帶頭去保護
自己拎住個議員身份同律師資格就打晒飛機，臨老就搵埋啲錢去移民
咁係香港果班蟻民點呀？
唔係中產就唔係香港人啦下話？

高等殖民民意代表

#窮不與富鬥富不與官鬥先係你地泛民既核心價值吖嘛

支持呀

總辭
之後去英國搞影子議會
係架啦係無十萬一個月咁好搵架啦
民主就係咁架啦
唔係你覺得係英美呢啲國家做議員好撚易啦喎
去搞影子議會，起碼都仲有個光環
香港光復成功，選民咪會選返你地入去香港真正既議會囉

唔好同我講總辭無下一步，已經講咗影子議會啦
鄭文傑英國線果邊唔夠人呀

一提影子議會就好易沈post咁

因為被啲所謂抗爭派既政治人物sunny cheung、周庭黃之鋒搶咗條國際線嚟做
就想係本地議會攞返渣沙呀？
要議席唔要民主呀？
你地反省下自己點解咁撚廢啦

你估我地好中意呢批所謂後生仔咩
Sunny cheung就學聯底既當初有份保聯
周庭就英國公民身份既，但係2016年為咗參選放棄bc，一直都無恢復返bc呢個身份，我又唔明啦，bc同日本戰線無衝突架？點解填份form都唔做呢？
黃之鋒，美國dem既契仔，搞戰狼外交，死攬敖犬，根本就係共產黨2.0

係啦喎你估我地真係好中意呢班人呀？
你地做到野咪唔洗俾呢班人搶晒風頭囉

我地最愛既從頭到尾只有勇武手足，因為佢地做咗啲我地想做而又唔敢做既行動，仲因為咁而受虐待、酷刑、性侵、甚至被送中同被自殺

因為有人來永續社運永續議席，唔想搞得起呢壇野吖嘛

咪將制裁玩具化

制裁反民主既人都唔得？

唔會否認勇武手足付出嘅犠牲，但係都唔應該抹殺有份遊説外國嘅手足嘅努力，我哋唔係要介意佢哋以前係點，而係要吸納一啲同我哋目標一致嘅人

等於啲廣告商一樣，佢以前喺tvb落廣告嘅，之前cut左轉喺viutv到落，咁我哋係咪又係keep住講佢以前喺tvb落廣告先

唔介意以前係點？
咁不如你都唔好介意共產黨64屠城
唔好介意當年米奇同689支持北京學運今日奶共奶上腦啦？
學呀蟑建宗話齋，放低721嘛，你又知林鄭pk鄧共產黨唔會改？
你要我唔介意以前係點，又唔願意做一個徹底改頭換面既政治人物
再講，有份約見唔同議員助理、唔同政治團體做遊說既人淨係得呢批有名有姓既人咩？又唔係喎仲有啲移咗民或者留緊學既人有幫手架喎
但係呢批政治明星一個唔小心做錯野講錯野就係代表緊香港人做錯野講錯野喎

我同意你果句吸納更多人嚟我地呢邊
但我唔同意你對佢地要求咁低
低到將啲藍既都屈做黃架囉

毋忘六四？毋忘個屁咩

拉

又一隻分化撚

樓主快撚D實行啦，支共都好想知美國取態同點行下一步

係呀，我話埋俾你聽我就係一隻專門係度搞分化既分化撚呀
高舉團結搞集體主義果啲係盟主唔係民主呀
你地咁樣被你地革命成功都只係推翻執政極權成就另一個極權咋

再講吖，係邊個叫人戴起黃絲帶先架？係邊個將支持自由民主既人簡化成「黃絲」呀？

班飯民想證明自己唔係貪個d津貼人工更加應該強烈呼籲制裁成個臨時立法會
攬炒唔係得個講

老闆一句延任一年，交吓戲都要做㗎！！喺啲整土派戇鳩鳩以為泛民無俾共產黨滲透

唔使再多講啲咩
唔係佢哋班議員圍內傾掂數就續任
而係我哋選民公投話畀佢哋知想唔想佢哋入“臨時立法會”
所以一定要公投，同民意相違背嘅，一定要負責

因為阿豬阿狗都知道果班人唔會做

認同
想收錢又想扮抗爭
收皮啦

但叫總辭又唔講下一步
同打飛機無分別
我本身唔支持 不過如有總辭之後去英國線我就好支持

正確

邊條食屎狗要非法廷任，
直接支持人大獨裁決定，
忽視香港人民選舉公義！

唔好再自稱民主派！

唔好同我講最錯係港共
港共係人所皆知嘅狗屎垃圾殺人犯
但唔代表佢迫你就要做！

有個強姦犯姦泛民老母
之後佢叫泛民姦埋一份
唔係就要切咗泛民碌嘢
後泛民主流決定姦老母

泛民算咩嘢受害者？

家陣就係要否定港共，泛民係唔係痴咗線
佢委任你都死去做，即係認同佢推遲選舉
認同立會可以再用委任，再認同人大授權

以上加埋有咩嘢後果？

岩呀
辭唔辭我冇意見
但如果兩樣野都冇後續的話我支持留任

但總辭之後拉人移民加外國成立流亡議會我就支持

但佢地一定唔撚敢做。
佢唔做唔投票比佢就ok,唔好攻擊分化乜都可以講

推